阿仙奴簽入最強文員三世

diaby rosicky之後， 又有個cazorla
養傷時間正在不停進步中